/* 
  Front.strings
  Typora

 by hi@typora.io
*/

/*
 "Send Anonymous Usage Info"
 */

"Welcome to Typora" = "Typora에 오신 것을 환영합니다.";
"Thank you for using Typora 👋. Typora is a minimal markdown editor and markdown reader, it gives you a seamless experience between rendered rich style contents and its source code." = "Typora를 이용해 주셔서 감사합니다 👋.  Typora는 가볍고 최적화된 MarkDown 편집기이자 MarkDown 리더로서, 렌더링된 다양한 스타일 콘텐츠와 소스 코드 간의 원활한 경험을 제공합니다";

"Get Started" = "시작하기";
"Check following links if you're new to Markdown or Typora." = "Markdown 또는 Typora를 처음 사용하는 경우 다음 링크를 확인하십시오.";

"Activate Typora" = "Typora 활성화";
"Already purchased a license? Fill the form below and activate Typora instantly." = "이미 라이선스를 구입하셨습니까? 아래 양식을 작성하고 Typora를 즉시 활성화하십시오.";

"Email" = "이메일";
"Email Address" = "이메일 주소";
"License Code" = "라이선스 코드";

"Help" = "도움말";
"Find my License" = "내 라이선스 찾기";

"Accept <a href='https://support.typora.io/License-Agreement/'>License Agreement</a> and <a href='https://support.typora.io/Privacy-Policy/'>Privacy Policy</a>." = "<a href='https://support.typora.io/License-Agreement/'>사용권 계약</a> 과 <a href='https://support.typora.io/Privacy-Policy/'>개인정보 보호 정책</a> 동의.";

"Live Preview" = "실시간 미리보기";
"Write and read rendered output instantly." = "편집과 동시에 렌더링된 결과물을 볼 수 있습니다.";
"Markdown Syntax" = "Markdown 문법";
"Code blocks, YAML, tasks, footnotes, tables, math, diagrams" = "코드 블럭, YAML, 작업, 각주, 표, 수학 수식, 다이어그램";
"Import / Export" = "가져오기 / 내보내기";
"Deliver your content in various formats." = "다양한 포맷으로 컨텐츠 전달하기.";
"Editing Experience" = "편집 경험";
"Outline / Word Count / Focus Mode / Typewriter Mode" = "개요 / 단어 수 / 포커스 모드 / 타자기 모드";

"Files" = "파일";
"Manage files in sidebar and search across files." = "사이드바에서 파일을 관리하고 여러 파일을 검색합니다.";
"Customize" = "Customize";
"Customize your writing experience from preferences panel." = "환경 설정 패널에서 사용자 정의 쓰기 경험을 정의 할 수 있습니다.";
"Themes" = "Themes";
"Write in the theme you like, or make one by your own." = "당신이 좋아하는 테마로 글을 쓰거나 테마를 직접 만들어 보세요.";
"And more" = "더 보기";
"Explore more topics at support.typora.io" = "support.typora.io 에서 더 많은 항목을 보실 수 있습니다.";

"Quick Start" = "빠른 시작";
"Markdown Reference" = "Markdown 참조";
"Explore Themes" = "테마 탐색";
"More Topics" = "더 많은 주제";

"Typora Activated" = "Typora 활성화 상태";
"Thanks for your purchase." = "구매 해주셔서 감사합니다.";

"Next" = "다음";
"Please accept license agreement first" = "먼저 라이선스 계약에 동의하십시오.";
"Start %@ Days Trial" = " %@ 일 체험판 시작하기";
"Buy License" = "라이선스 구매";
"Activate" = "활성화";

"Close" = "닫기";
"Deactivate" = "비활성화";
"View License" = "라이선스 보기";
"Your Typora License" = "귀하의 Typora 라이선스";
"This copy of Typora is registered with license information below." = "이 Typora는 아래 라이선스 정보로 등록되어 있습니다.";
"Your trial will be expired in %@ days." = "체험판이 %@ 일 후에 만료됩니다.";
"Enter License" = "라이선스 입력";
"Not Now" = "나중에";

"Please input a valid email address" = "유효한 이메일 주소를 입력하십시오";
"Please input a valid license code"  = "유효한 라이선스 코드를 입력하십시오";
"Your license has exceeded the max devices numbers.\nThe oldest device was unregistered automatically." = "라이선스가 허용되는 최대 장치 수를 초과했습니다.\n가장 오래된 장치의 등록이 자동으로 취소되었습니다.";
"This license code has been used with a different email address." =  "이 라이선스 코드는 다른 이메일에서 사용되었습니다.";
"Unknown Error. Please contact hi@typora.io" = "알 수 없는 오류입니다. hi@typora.io 로 연락해 주시기 바랍니다.";
"Failed to access the license server. Please check your network or try again later." = "라이선스 서버에 연결하지 못했습니다. 네트워크 연결 상태를 확인하거나 나중에 다시 시도하십시오.";

"Enter a license code to support our development ❤" = "저희의 개발을 지원하시려면 라이선스 코드를 입력해주세요 ❤";
"Re-enter Email" = "이메일 재입력";
"Email address confirmation does not match." = "이메일 주소가 일치하지 않습니다";

"Are you sure to deactivate Typora on this device?" = "정말로 Typora를 이 기기에서 등록 해제할까요?";

"Offline Activation" = "오프라인 인증 활성화";
"Back" = "뒤로";
"Get Activation Token" = "활성화 토큰 받기";

"Your activated devices have exceeded the maximum limits." = "활성화된 기기 수가 최대 제한을 초과했습니다.";

